Tesla踩過界 推出自家龍舌蘭「Teslaquila」

特斯拉（Tesla）近期股價表現大好，加上新一代電池能夠有效節省成本，令外界相當看好。日前特斯拉（Tesla)的共同創辦人馬斯克（Elon Musk）公開表示特斯拉將會展開新業務，推出自家酒水。

據外媒消息指，特斯拉將推出名為「Teslaquila」的龍舌蘭，名字由Tesla和tequila兩字結合而成。前者是該企業的品牌為，馬斯克還特申請特斯拉牌龍舌蘭商標Teslaquila。

睇怕都係買酒返嚟換個樽...

準備暴升
tesla轉型 可取代superme
tesla衫 酒 水杯 水樽 condom ....

tesquila 好似冇咁橋口

飲酒+揸車，醉酒駕駛喎

我都係咁諗

特斯拉（Tesla）近期股價表現大好？？？

auto pilot

你啱

目標係Self driving做到可以坐司機位飲酒

飲電池水?

篇新聞幾個月之前喇喎

做乜鳩又賣底褲，又賣酒

記者肯定380入左大量貨

第一反應都諗呢個

感覺好等錢洗

幾時出埋大麻

漢堡出埋漢堡包呀笨

原來係廣告嚟

tequila 好襯weed 唔好問我點知